如果二百萬人一齊叫香港獨立，國安法既意義何在？

當然今時今日好難聚到二百萬人
但佢地經常話國安法「只係懲罰少數人」

如果咁多人，或者幾十萬人
一齊大叫香港獨立
係咪強力證明畀全球睇佢地根本係講大話？

執法？執唔到
唔執法？無面
捉幾個殺雞儆猴？咁咪即係執法不力呀？

純粹超初級討論
無經大腦諗過

捉幾個殺雞儆猴，睇下二百萬人淨返幾多個繼續嗌囉

支那小粉紅成日用14億人GDP幾高有幾多飛機大炮去兇人。屌港台人句句離不開「我地中國點點點，解放軍隊點點點」

不但冇威懾力，仲係反映佢地個人本身乏善可陳又冇自信，只有代入大集體先搵得返少少自豪同虛榮

但事實上佢地本身都俾共産黨一層一層割緊韭菜，中共權貴唔會維護佢嘅利益

成日提住200萬嘅香港人其實都係類似心態
一係就真傻自作多情，一係就自己呃自己